又有狗入淘大

有一狗車四警犬老麥門口盤緊個黑衫褲青年，乜撚野呀搞撚住哂

又入

淘大 業委會去咗邊